［gears of war］呢個袋係專比美國學生返學用

[url][url][url][url]

步槍子彈都擋到
唔知 ship 到黎場內戰完咗未
但買咗先冇死
之前開過 post 講 diy 避彈衣
但果D點都會減低機動性
呢個夠做
而且個袋本身幾好睇[/url][/url][/url][/url]

推

屌你老母我又撳錯 做[url]網址[/url]

真係防彈

好撚勁

push

有機會比狗關扣wor

個款又幾靚

[url][url][url][url][url]我又試下先[/url][/url][/url][/url][/url]

推一推

咁撚重